聽日將會暴跌500點

因為黎緊good friday，緊要賀一賀佢